尋日既集會set 左死線未

死線=>升級=>再升級。。。

香港人唔會再傻多次， 2014年既失敗唔會再出玩

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

香港人唔會再傻多次， 2014年既失敗唔會再出現

無set到永遠和理非回合

無，和理非晒馬集會

死線！一定要set！

無就而家傾個死線 一陣民間記者會幫我地講

認同既幫推同發表你既意見
班黑警仲keep 住捉人 dklm

推

今次全和理非表達訴求滿足哂奶媽既野啦

你唔回應就...

31/08 死線點睇？

成十日俾佢
只要佢依段時間無繼續捉人 可以考慮

但我地唔好輕鬆 要落區文宣
keep 住民氣

21 or 22 ?

死線已定!!!

直到無癮變反雨革咁

死線

31/8 已經要行動升級 所以死線要比31/8早

巴打係咪打錯字呢？想打炸塊大豬排食？

手誤都好危險嫁，之前有人網上講ed俾狗拉左，以後睇清楚先post啦

612 721 811

823人鏈

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

yes, 要啲時間俾人準備

唔建議係8.31升級
遊行路線去中聯辦嗰陣一定重防
而且你有去過中聯辦嗰邊玩就知道冇得走

[830死線] 全民勇武，正式啟動！

818 和理非已經集氣，係咪時候set deadline，準備下一步行動？